我話買錯洗頭水做護髮素 rmmate話買錯護髮素做洗頭水

今日個roommate諗住買洗頭水 點知買錯左做護髮素
: 佢買錯洗頭水做護髮素
: 係買錯護髮素做洗頭水

兩個話上面個句啱,兩個話下面個句啱,而家成間房嘈到反左面 究竟邊個先啱

:

緊係 買錯護髮素做洗頭水

一定係下面

頂唔緊 就黎打起上嚟

一定係上面

一定係上

樓主打完交未

其實重點係咁都可以買錯 柒唔柒啲

因為哩個post同女朋友鬧咗交